Trysail 討論區 2 Shiny drive, Moony dive

不了...

1.點解改左名

???

2. 呢度到底討論乜？

返工打卡

點解冇撚左3 4 ???

5. Trysail最多job係邊個?

夏川 音都唔洗配

6. Trysail最可愛係邊個?

戶狗

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?

???

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)

識條友去左轉圈

9. 邊個唱solo最好聽

春風shun pu(條友唔唱留比觀眾大合唱果段...)

10. 其實呢段野有冇人睇

你咪睇緊囉

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?

垃圾到

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post

反里又豬

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀?

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

14. 就賣

『センパイ。』
..........................

.................................................

唔識....

内田真礼 ミニアルバム「Drive-in Theater」
又贏

楠田亜衣奈 3rdアルバム 2017年2月発売決定！
屋企隻狗仔..唔知咩黎

15. 賣緊 (D垃圾比我CUT撚晒)

町

戶狗高清大圖!!!

Trysail Sail Canvas

天醬

比錢囉

cfu一個買左幾十箱...

夏川椎菜1stフォトブック ナンスの挑戦本!!ってなんナンスか!?

web版好廢

又高清大圖

廢~~~~~~~~~~

新人留名

角吾角momo 好屈機

我,戶狗,8jai都可以稱得上係社畜界既trysail

我MOMO吧

訓唔著留名

me 天ちゃん

u 屎忽

下次入波整個三角形先

其他人係咪都係你地分身

不了
我擺個波上頭

少年、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に多くの人々がこのフォーラムであなたの投稿に返信があると思いますか？戻ってきた、または私の髪のIDをあなたに同じ事を変更します。

呢度有冇絲打...

me

...

得小妹係...

u好猛

... 咪扮野啦
得我係絲打

好想渣你屎忽

邊位

聽日又要返工

慘

今日唔返？

仲要扮多成個鐘

Send錯

hi 麵包

要bid

狂...

u 下年開live既話no撞新年ok?

你去?

佢咩都去路過

pony咁糞 抽中先算啦

得禾渣渣係香港柒

得我留係香港

究竟咩人先會過咁萬聖節仲扮小丑女

有無人未搭過飛機?

我

渣ga

你都不回香港旅行點會搭

迷佢果d一定傻傻地

駁唔到呀

u

u2

我迷你

on9jai

點解唔叫final wave出埋就收皮算

仲有幾多個wave呀

你２舍都Ｏ９。。。

radio wave 吧

嚇到我字都打錯...

俾咩嚇親

好萌

見到呢張野嚇親吧

。。。

不過見到ching line icon都會嚇親吧

仲有張...

唔好貼

你自己果張....

我果張好正常...

講還講

( Show Blocked User - 飯田里穂 )

BREAD

抵你死...

有冇人掛住小妹

ok

沒

d人bid神席 我就求入場

有錢飛

我講醫院睇e生

有錢睇醫生

識個手足幾日就去一次日本睇醫生

去日本睇醫生

咁勁

咩佐倉症後群

慘 咩病嚟

cfu病

ho dor cfu...

個病死唔死得人架？

你都未死啦

我無病=.=

我有水瀨症後群

7/7 la

廢

為左準備十連勤

Me30

你DD症候群

殺是架

社畜

返得個10日都好意思講出黎

真der

有無手足今晚落mk^^

Mk少陣

又笑人係香港？

我湧輸緊比垃圾狼10分

等陣就嚟搵你

Cfu

咪燈啦 仆街

cfu#

有神快拜

一睇就知9歌一堆

咪又係買

14首唔係應該有14個月

學乜鬼人作詞呀 歌都未識唱

屌那星 真禮出完半個月就到條垃圾出
邊有錢

d牒有人派架啦

show you the money

花紅加雙糧咪14個月囉

最鍾意見到人地屌住黎買碟

仲要買齊version

啲人唔止要買齊ver...

垃圾係要屌先得

收到風你平時每個ver10隻...

你隻碟就有人派姐==

你咪等佢派

Dinlo仲要全通...

Release event都去....

全通香港場？

是

全通小籠包？

西球場轉到去日本吧你

開個25號吧

屌那星 mv出上次ed首垃圾

==

咪又係俾錢買

用電話睇d圖死晒

你又幾時派碟呀

有冇有錢仔包養小妹

西田望見

吓 我齊version咋

😅

狂.....

等大佬們派hego碟

無人買

cfu派trysail未

有要養個？

唔去啦

覺唔覺天醬唱livemic果下好撚型

有d似我

天醬吹法似你

Btw 求人派碟比我

吹得人多宇都打錯？

吹_

molamola

ching幾時派派派？

我等緊人派...

唔知有冇人做個好心...

求求好心人

法國呢個po黎黎去去都係呢幾條友

包括你

係

hi Im new hand

new hand lm

ching你生日?

又生日

work

sleep

用錯AC--

早呀 社畜們

又笑人要上班。。

2/唔知幾多

Jo

靜哂

安安

早抖

呢度黎黎去去得個幾個人

咪搞禾泉狗

搞大左

好耐無見過呢個名

未搞

gay

Hi Ching

派碟未

上年好似呢個時間出親親親pv

轟動一時

片想之後就

メラメラ

俾咗泉狗

驚泉狗趕你出門口...

.......

泉狗屋企有本聲優乜鳩封面係飯xxx....

佢依家仲放左係到。。。

果時每晚睇一次先訓得著....

睇入面d野唔得？

....

我sou你丫

學生妹？

勁 又迷

遲到啦

Cfu有無比白車聲嘈醒過

I'm not cfu
不過無比嘢嘈醒

對面棟樓條友死左了 ？

kill jor...

可能入咗院

好似你咁睇醫生？

條撚樣call完唔會入 果陣一個禮拜比佢嘈撚左4晚

係海旁凍死未

JK正呀

有沒手足瘋狂9up

我就凍死 點睇

Weak

cold is for the weak

7度= =

開緊冷氣

想返泉狗懷抱

唔好同我爭

日本的冬天是溫暖的

泉狗是屬於大家嘅

悶到就訓著

yes

睇得出

咁就瞓到收工

3/唔知幾多

1/4

cfu買左幾多隻青炎xxx

邊度有cfu

you

唔知咩嚟
Btw咁係咪有人派碟

留意番 我淨係齊ver

5555555555

唔信我

u god

唔識出god finger

hf1?

aaaaaaaaaaaaaaaaa

用開巴巴托斯

仲有成粒鐘

你地兩個咪影衰社畜la --

在公作

Same

溫緊書

2月26

又撞live⋯

聽日番去請假好了

如果隻狗都26號一齊開就神作了

cfu curry小妹ok?

#chincfu

抵呀 好波呀

真係比我9up中會撞時間

流星のスピードで

又飛?

d 巨巨飛...

你地班巨巨

得我一個未飛過

決定抵制日本 不飛了

究竟2月尾除左我仲有無人係香港....

我1-12月都係香港

二月唔洗返工？

來濱松

咁都抽唔到就唔撚去了

個場咁撚大

個場真係大
好撚大

不如下個post叫泉狗討論區

碟都賣唔到咁多隻啦

邊有人買

cfu又買左幾箱...?

87

4/唔知幾多

沒錢買機票 不去了

未瞓聽到bebubebeu

咁早醒...

成日見lihkg個audi廣告都諗起rippi

轉頭再瞓返

slp is for the weak

迷到咁

精神時間屋

我愛上班

戶狗已經在埋首工作了

+uuuu

勁 我而家去瞓多次

weak

5sick...

廢...

邊有你咁勁...

你仲迷過佢...

我唔迷都色....

唔明...

有無手足9up

+++

響lab好悶

從不9up

呢句已經係

工作就不悶了

5:00AM神曲

認真==

早晨
我訓返先

同d人話反里一樣吧

冇野做

D機廢 半個鐘先有result

487

www

做乜野

樓下係on9仔

樓上係gay佬

樓上係cfu

樓上係dd

樓下轉推快過火箭

樓上樓下都係基佬

完未呀好撚on9牙

佢地係on9

唔on9點會碌入呢個post

駁唔到

我都唔知點解會碌入呢個post...

U on9

U both on9

又loop....

望見清做咩lab

落街買爭鮮食先

有蟲

學校

落樓下lawson食

晒係日本...

god..

爭鮮開幾點

開24小時

得腐皮壽司好食

點解你地咁on9

On9先反爭鮮

講緊你個人...

原來你留意到

社畜納？

殘業中

張飛冇lo

返左14個鐘工

殺是架戶犬

你呢套衫好靚好襯你

好凍...

who..

好撚凍牙

😚😚😚😚😚😚

❄️❄️❄️❄️❄️❄️

🤔

☺️

👰

🏀💪🏿

tell me why!

🏀🌹🤕

迷到...

U?

Cfu連p off會都join埋

不是我吧

cfu

win!

ter!

has!

come!!!!!!

喲 戶

勁

Hi bread

iM@S

Dd....

dd...

又要比錢拎膠

有無cfu幫我買件tee

點解台仔改埋啲名可以咁鳩

你咪又係迷...

仲要搞到人地果d都跟埋你用野食做名...

貢早

唔早啦

禾地社畜界trysail日日都咁準時

系

.....

有返工無收工

Trysail

雨宮天

又提禾女友？

發覺到你地剩係識留icon

no

Yes

留意到你地剩係識留icon

收嗲喇

好波

好撚眼訓

禾刀系

9up+++

"Trysail" 討論區

收爹啦

關你撚事咩

岩呀

戶狗放工未？

八點幾走左了

早呀

咁早起身?

唔洗做？

又餵蚊

慘慘豬

星期日都要番工><"""

溫書

平安夜要返通宵吧

又重新開始0/6

返來喲

返黎香港玩幾日又返去啦你...

專登回來做冬吧...

0/6

聖誕洗唔洗返

好似淨係放星期日

working trysail

邊個發明26唔洗返工，唔返工我重有咩可以做

自己ot la

##fatc

fatc

[img]assets/faces/fatcmoji/fat021.gif[/img]

汁

linch

戶狗fatc 好正

想要

等事後吧

乜原來今日政委生日

p社

9up+++fatc

i love meat?

##fatc ##fatc

I love pork

人納

fatc fatc

cfufatc

🍞

食肉預埋我

btw 飛已買
訓機場

╮(￣▽￣"")╭

究竟我聽左d乜啊!!!!!!!!!!!

角不角禾地trysail已經屌打全盛期既s乜撚

stylips?

早

是否動了

好肚餓

吃派精吧

87仔##fatc

高汁topic推得特別快fatc

吾識##fatc

2月1果d通常都on9...

唔好咁話自己

咁我真係on9

廢到圍爐都唔去...

你地唔等埋我

因為太忙唔去...
發現d fb page真係好撚尾機...

我地小鹿咁多job都去

who

on9 web版又回不到po

回到wo

人問題

屌 佢彈出黎個野比AD扑當左佢係賡告

屌你老味 村CHING個尾比人搶撚左

田村？

@bread

仆街周圍都無...

又屌打左中學雞

咋了

fatc fatc fatc

好後悔之前沒訂

政委？

No

U

又是汝？

狗屋應該有現貨吧

mo

覺唔覺用紅名都係基佬

未出吧

就係出左先出去睇=.=

我真絲

sam

吸血鬼去死啦！吸晒我啲零用錢等我冇錢食飯丫！吸晒我啲零用錢等我行路丫！長期營養不良呀！！

冬至fatc

咁熱聽乜鬼winter has come...

屌 唔記得拎返袋入面隻青炎xxx出黎...
一間比同事笑

青色魔法師？？

咁就9up左33頁

topic高汁

扮工

啲同事只會話你識欣賞

Rippi

Cfussssss

testing

無野做又唔早放
垃圾公司

hi din

hi un

別貼肥婆啦

3/6

用微博係咩心態

星期6打波有無cfu join

唔好咁健康ok?

要返工

ching又唔係香港...

窮毒撚沒錢就只能打波吧

約了女 不了

發現條垃圾自從去左玩布公仔之後
連chipjai himejai都唔撚post了

VR?

安西教練......

幾時打友誼波

鬥劍

搞d碟都咁煩

無左肥婆

點扮到6點

發現已經無三拍call可以超越ha ru ka ha ru ka l o v e ha ru ka了

決定睇哂成個b站down落d片算了

4/6

招冇囡手足平安夜出黎唱snow halation

不了 現在水豚天下

識打側個頭 老牛聲 吉仔高度
想入團跳舞++++

廢到

sor lor

唔記得入asl上班看...

發現個apps 係Android都唔差

有無諗過聖誕前推爆個post?

今日推撚爆佢吧

想27先開==

以呢個速度好難

佢地聖誕邊得閒上黎...

又啱bo

聽日又可以係屋企平安渡過

聽日好似可以瘋狂ot

Hi where

你屎忽

又買ps4

即係唔只一部？

Rich...

戶老闆幾部

岩岩見到有條on9買兩左隻垃圾dvd返屋企

Bl性愛姿勢....

???

流石老闆

迷山

山仔正

Hi

女神岩岩咁好態度
估唔到就快見唔到佢

wa 竟然有人買

果幾隻dvd刀有人清

送果兩張特又唔錯
反女神又輸

光榮結業

懷念女神

反老又豬

神作

垃圾先放假

戶老闆廢到

平安夜
有佐清陪我

又話社畜界trysail？

我地改組二人組合吧

社畜界trysail即係點

叫please and secret吧

有沒手足幫買個maaya party tee

好

呢度用聲優名D人都係cfu吧

聖誕節這種節日，大家都去了玩樂，這時候球場幾乎沒人，正正就是一個人專心練球的機會，如果你是忙碌的學生或上班族，你認為你自己有空去跟別人談戀愛嗎，你更加應該趁著這種節日假期去鍛鍊自己的球技，一個這樣的晚上已經足夠你投百多球，運球百多下。相反，如果你覺得自己因為單身所以平常時間太多的時候，那你有福了，因為代表你有很多時間練球，當別人在談戀愛的時候，你能夠一直練球的話，那當有一天別人分手得到傷痛的時候，反而你得到的是比任何人更強的球技。

所謂的「我眼中只有籃框」的意思就是專心仰望著眼前的籃框，抬高你的雙手，發力把球投進去，不斷地重覆這個動作，直到取得勝利後也不停止，眼中再無其他東西，包括愛情。對於這個香港或台灣這些繁忙的城市來說，真正打籃球想變強的人，根本不會有時間談戀愛。所以在愛情與籃球之間，你只能選一個，既然你選擇了籃球的話，聖誕節沒人約的你當然是打籃球，不然幹嘛?

又就1001

開個愛美生日快樂比夏仔先吧

夏仔人納？

聽日洲崎綾生日
冇人推佢嗎?

不推垃圾

角不角12月生日高汁d...
例子：泉狗

禾德又然

你.....

留在屋企過平安夜List
1.阿澄佳奈亞子

做咩啫你 此地無銀？

2.戶松遙

一間同8jai去開房

約了女不了

考試啦

屌 咪撚爆住
唔得閒開住

要返工過平安夜

人呢

在家

在醫院

洲妹
愛美

s

p

h

e

r